Condom有咩牌子係黃？ 「急」依家要用

心急人上🙏🏻🙏🏻
依家條女係後樓梯等緊
我地唔想用藍套！！

諗唔到，幫襯光時買罔本？

而家要用當我無講過

活色生香咪係囉

直接射黃精

用保鮮紙

求撚其啦 懵撚

咁邊隻保鮮紙係黃

在線等🙏🏻🙏🏻

但王晶係藍

咁唔得喎
我同女朋友都唔中意黃精！

你啲劣質基因
廁紙就係佢哋最好嘅歸宿

你去買
我屌住你條女先

劣質基因都係蛋白質
留俾你今晚宵夜煎蛋

攞一打口罩黎 比你上先

活色生香

Segami

佳能
個盒好黃

記得佢係7月就同CCTVB割席

我嘅優良基因話我知
如果我想食煎蛋
落街市買完翻屋企煎就得
既衛生又美味

你啲蛋白質就敬謝不敏

依家糧食短缺呀！
過左家就無店

活色生香黃 0.01除外